#Простой блог

Каждый пользователь может иметь персональный блог. Можно подписываться на блоги других пользователей и чиатать их посты в своей ленте.
Фронтенд минимальный.
####Запуск сервера
```docker-compose up runserver```
[Адрес сайта](0.0.0.0:8000)